100mb hkbn轉台 求包家居電話plan

如題

依家hkbn用咗近10年 開始唔掂 依家149 想平啲 100mb都夠

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

搵我有優惠！